[策略] 將港共政權趕入後巷，然後眾人衝上去亂棍打死

香港成功建國主要策略：香港人要逼到解放軍出動

咩話，逼佢出解放軍？
了解支那國情和宣傳手法的人，都知道一個簡單道理，任何支共官方透露既新聞都要朝相反方向閱讀。
因為共產黨會做的事，大多不會張揚，張揚的事，大多不會做。聲稱向好的事，多半已經水深火熱。已經崩潰的事，根本不可能出現在新聞上，只會全力掩蓋，滅聲。

大家最近一個月應該對以上宣傳伎倆，已經深有體會：
吹風話林鄭會下台 - 林鄭沒有下台
吹風話戒嚴 - 保安局後來出黎澄清話唔會戒嚴
吹風71軍管 - 後來無左呢件事
仲有大量不知名警隊，AO，政府內部消息，黑社會吹風，全部得啖笑

相反，由出催淚彈橡膠子彈，到最近深夜派旅遊巴去大埔撕紙，共產黨真正要做的事，話做就做，根本唔會吹風，甚至可以話事前不會走漏一點風聲。

基本上根據近期吹風已經可以判定，共產黨絕對不敢戒嚴，亦絕對不敢出解放軍。以我判斷，不單止不敢，而且驚到仆街，驚到瀨屎。得個講字，因為驚香港人逼佢出解放軍。

目前的選項
而香港人既任務，就係用獨立建國黎威脅港共，逼解放軍出兵，唔敢出，我地就香港獨立建國，爭取真正民主化。出，香港人絕對會展現強韌既鬥志，趁民情洶湧，就同解放軍打城市游擊戰。

依家香港人已經慢慢趕左港共政權入呢條窮巷，因為擺係佢面前就係四個選項，而其中1&2兩個選項對共產黨都係死路一條：
1. 林鄭企硬，堅持警察繼續鎮壓，促使香港民主化 / 獨立 - 中共失去對香港控制，支爆之後香港仍然可以有機會重生，中共政權崩潰以分鐘計
2. 林鄭企硬，中共出解放軍鎮壓 - 中共維持對香港控制，但香港已成廢墟，失去金融中心地位，甚至陷入內戰 / 城市游擊戰狀態，中共政權崩潰以秒計
3. 林鄭企硬，但香港人失去抗爭動力，慢慢死亡，反抗者被濫捕，長遠有大量香港人被送入集中營
4. 林鄭下台，滿足5大訴求其中3-4個，民怨消退，反抗者仍好大機會係支爆前入集中營

基本上，香港人要成功，有兩個條件，1 - 林鄭必須強硬，2 - 香港人必須做到逼解放軍出兵既地步，包括港獨，建國，廣場制憲，最低限度叫價都要提倡搞臨時立法會，效果上要逼佢係雙普選同香港焦土之間選擇，滿足唔到呢個條件，玩完。

如果唔盡快做到呢個地步，萬一林鄭真係辭職成功，或者中共答允立場軟化，香港人跌左落選項3 / 4，就真係玩完。

係咪偏離左5大訴求？sorry...真係，無辦法，形勢已經發展到你死我亡既地步，香港人要生存，只有升級到逼死港共政權既地步。

中共的內部矛盾
雖然我真係好憎講陰謀論，但基本上大家都可以同意，香港一出解放軍，中共內部一定內亂到九彩，隨時香港d示威未鎮壓到一半，共產黨內部已經鬥到死曬或者內戰。
香港有大量共產黨不同派系既利益，包括江派，習派，團派，都係香港有大量資產，習近平本人都係香港有好多物業。更加唔好講有好多共產黨官員透過香港走資，套取大量資本，洗黑錢。用人民幣換港幣再透過聯繫匯率換美金走資已經係基本動作，一旦無左呢條路，等於所有貪官無曬後路，仲唔同你博命？帶兵既都係貪官，會同你癲？
中共已經完全唔係靠意識形態維繫內部團結，而係靠經濟利益維持團結。同毛時期，甚至同89年形勢都大有不同。就算習近平親自下令話出兵，到最後都未必真係出到。
所以對香港出解放軍，目前對共產黨係最恐怖既內部分裂核彈，根本無可能對共產黨有任何好處，甚至絕對會危及共產黨穩定。

經典論調，激嬲共產黨好驚
大家冷靜落黎諗一諗，64出坦克車，新疆西藏出坦克車，武漢出坦克車，香港未出坦克車。
關鍵因素，係因為64學生/新疆/西藏/武漢人搞獨立激嬲共產黨，而香港人無搞獨立無激嬲共產黨？
出坦克車，同係咪講獨立，共產黨嬲唔嬲，有咩關係？其實要出坦克車，上街抗議焚化爐幾日佢都可以出架啦。同共產黨嬲唔嬲，香港搞唔搞獨立，無咩關係。
我地習慣將共產黨當成一個整體，擬人化思考，忽視左去具體分析到底共產黨出動武力鎮壓既真正因素。
共產黨會出坦克車，只係因為搞抗爭既人廢，做事缺乏行動力，唔團結，自己分化，有人出賣抗爭者，失去動力，缺乏國際關注，出坦克車都唔會損害共產黨利益咋。

TL;DR - 結論
香港人行動上一定要升級，實施臨時立法會，逼使港共推行徹底民主化，否則將取而代之。
意識上武裝自己，逼到共產黨係出解放軍導致香港焦土（中共輸），同香港獨立 / 徹底民主化 （中共輸），兩者之間選擇，香港人就可以反客為主，將港共政權，趕入後巷，香港人一擁而上，一鼓作氣亂棍打死，再棄屍荒野。

在香港市民起義之心最盛之時，出解放軍，觸發香港焦土，絕對不是末日，甚至係伺機起義，香港民族進行地下抵抗組織，最後打倒殖民者達致建國的契機。
唔焦，令香港人繼續沉醉係市況一切正常，繼續受港共傀儡政權經濟剝削，監控甚至監禁，種族清洗，最後係無間地獄之中，跟隨支爆一起湮滅。

天佑香港！
大家絕對要戰鬥到底，呢次係一場徹底考驗香港人係咪值得獲得民主既試煉。

香港人，必勝！驅逐中國帝國主義殖民者！

你真係甘心比呢d平頭支那撚樣踩住係你個頭上，令你日日擔驚受怕，失去尊嚴，為奴為婢？香港人係時候思想上武裝起來，鬥志旺盛，思考清晰，擊敗支那鬼頭，重拾民族尊嚴。

大家721見，加油。

推吧～
大家721見！

大家有時間都可以讀下小弟另一篇拙作

push

寫得一般，可能急左少少，大家屌得細力d！
同埋雖然呢個話題具爭議性，但小弟暫時冇興趣辯論任何其他意見，大家都係戰友，而辯論實在太傷神。

推

生於亂世有種責任

關鍵在於，要將共產黨逼到一個點都仆街嘅地步，香港先有得贏！

就係不得不考慮出解放軍嘅地步

咁佢地就真係好快玩完

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

樓主 所見略同
我都寫起咗個post
見夜驚無人諗住聽日出

但無錯 逼支共出老解 係winning condition

我忍唔到啊，本身我覺得自己寫到亂七八糟，都想留到聽日再執一次先出

但係真係忍唔到，驚聽日邊個議員KOL出嚟話解放軍一出就死架啦

要封左佢地後路先

巴打我好希望有一日我哋可以唔駛戴口罩，光明正大出嚟交流下，好遙遠，但係不能放棄！

721見

巴打，聽日你接力再出，我聽日得閒，幫你推

支持

感謝

如上面一位巴打所講，推到解放軍出，係winning condition嚟的！

721見

連登仔日望夜望既攬炒係有深遠歷史意義

絕對係。
攬炒先係勝利嘅開端。

大家加油

721見

呢場運動爭取唔到真普選
香港人肯定會死得好撚慘
覺得佢會用陰招
比個假政改你都唔會出老解攬抄
希望香港人無真普選都唔好收手

咁真係要睇721有幾多人肯行多步
今次一輸根本唔只10年，而係永不翻身

一定，隨時照抄新疆“成功”經驗

假政改呢d先最惡毒

只要睇到中聯辦手持個堆物業就知佢驚過你。
一出解放軍我諗個度得番市值30%度啦

721 見

冇錯，好多野而家就要做架啦，而家夾硬整個藉口逼佢出兵都要！

無得再輸！

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

死唔死人，唉，唔係我哋控制

只能講一句，天佑香港！

721見

巴打，我愛你，有追你post

721見

好攰，聽日再推，或者再寫

大家早唞

721見

Pish

問題係出老解，大家真係有準備打巷戰？
除非趁依家練定先

係經濟上打超限戰係絕對可取

巴打我愛你！
我都好感動，香港人智慧好高，以前我以為香港人真係好懦弱，貪心，短視，善忘，垃圾到不堪，真係打算移民走佬算數。當香港係一場夢。

但係而家睇到香港人進化成咁，我以自己係香港人為榮，甚至有幾個moment覺得自己唔配做香港人，因為我付出得唔夠多！

對家開始驚，因為佢地冇我哋嘅智慧，更冇我哋嘅勇氣！

香港人已經證明左我哋為咗自由民主，死都唔怕，會怕同你班仆街死過？係死，都一定要攬幾件你哋一齊死。

天佑香港！
721見

ppp

721港島見

之後分析！其實冇想像中咁難

你住係度都話唔識打，解放軍更加唔識打

好文不妨save低睇

tldr嘅大家可以仿效我

長痛不如斬件等佢唔覺咁痛

721金鐘見

效果上要逼佢係雙普選同香港焦土之間選擇，滿足唔到呢個條件，玩完。

以呢個為目標要另到真正港獨派都讚成先有用。
呢派人暫時好少人，但當你推到接近成功先話settle落一國兩制，到時應該已經整造左班一定要港獨的人。

推 不過你呢個鐘數唔係咁好 驚聽朝俾人洗走左

香港獨立 時代革命

幫推

怕啲人未準備好
我準備好了

give me Liberty, or give me Death !!

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

建國真係係時候清算一下呢啲所謂既專材

照出，會幫手推

pish

心水清

可以加埋呢篇嘅link 落去增加瀏覽量

選項2漏咗美軍介入
到時真係俾位美帝入開支那拖

閂門打仔論真係聽到厭
英國有權介入香港事務架
雖然英國廢，但肯定未蠢到為咗支共得罪全個西方陣營

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

無乜人推post

好！

就算習近平親自下令話出兵，到最後都未必真係出到。

呢個真

我冇野講

其實解放軍肉搏應該唔太打得?見澳門果班執下垃圾都就死咁

重要論點push

總之唔可以比佢下台同消耗意志

好文一定要推！
721見！

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

仲有其他可能性：林鄭下台，新嘅政府回應個別訴求，例如成立獨立調查委員會，平息部分民怨，然後照樣告拘捕咗個示威人士。

去之前要唔要簽定生死藏？

唔一定外國出手救先有用的，只是制裁+撤資就已經夠加速支爆了。失去金融中心地位的香港剩番乜？

香港同支那一齊陪葬又如何，佢哋準備好食1，2代樹皮未

講得出呢d證明仲係未有人明白何謂“焦土”。

我可以話比你知，呢個可能性對香港嚟講可以話係最差...可以麻痺香港人，為港共政權換時間安裝監控系統，最後一網打盡

一日唔徹底驅逐殖民者，香港人都會繼續惶惶不可終日，擔驚受怕...

721見

美國介入只係可能，或者只係空投物資，睇睇我哋究竟係一班懦夫，定係為民族尊嚴，有勇氣攞起槍同壞人對抗嘅香港人

委內瑞拉美國都有諗過介入，但佢睇到新政府有一大班人打算同舊政府妥協談判，就放棄左了。
果時就真係真正嘅地獄

啱啊

老老豆豆我都覺得遲早會行到呢步
但到時點保護香港人人身安全？
香港人冇個打得
即係要買僱傭兵
邊個肯嚟香港
又點籌款
呢啲都要諗
唔係畀老解種族大清洗就898

支那爆 - 共產黨一定死，中國四分五裂，變成人間煉獄。

香港焦土 - 而家我判斷香港人有能力迎難而上，係灰燼中重生。

即使要經歷戰爭，奪回自己嘅尊嚴，甚至打游擊，地下抵抗組織，香港人嘅智慧絕對高過支那人無數倍，軍火只係其次，決戰嘅意志先係最重要！

大家可以睇睇以色列建國，比無數個阿拉伯國家圍攻，佢地都靠意志同智慧生存到。 香港人一定冇問題。 最重要，武裝思想。 唔駛再幻想一切如常，照常返工。 要返工，遲d集中營大把有得比你返工。

721見。

出嚟清洗香港人吧，亂槍掃射，強姦，放火，搶掠！

到時香港人會要你百倍奉還

一定拖你入去冇止境嘅城市游擊戰，一齊落地獄。

大家應該都熟屋企附近嘅地形，唔熟嘅，開始留意下。

槍最唔需要擔心，去到果一步，你會發現周圍都係槍。

i agree
721 見

我記得好耐之前睇過一個特輯話係香港打巷戰係要付出極大代價 仲無可能成個香港控制曬

除非炸平成個香港 一係所有高樓大廈全部100%佔領曬佢
但要出大量兵力控制

哈哈，所以驚佢唔出，佢出，香港贏硬

佢唔出，始終可以用陰招搞鳩我哋，好麻煩

逼共匪出解放軍，香港建國先有勝算！

打倒支那殖民者！

721見

係呀就係要呢樣！！！

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

巴打，感激！
受小弟一拜

721見

記得瘋狂幫國民議會post 推到上熱門！！

721

好，冇問題！

721見，天佑香港

解放軍收皮啦

感謝！

天佑香港

721見

分析得好
但係有時驚支共發癲

講得幾好， 但呢個選擇需要一個重要條件，就係背後有人統領，有幕後同有公信力嘅組織著手搞

呢場運動靠嘅係無大台，所有野係自發性，所以先有咁大行動力，創造到咁多奇蹟，要成立臨時政府代表要放棄呢樣野。

而家香港人嘅抗爭形態就好似匹野馬，而家搵人去控制咁多個思想肯定會輸，仲會分化哂抗爭意識，所以一定要等到有公信力，有說服力嘅人出黎先好做到呢d野

總之，繼續做落去，只有維持動力，先有生路

如何升級，要睇上天是否庇佑香港吧，似乎，或者，冇辦法勉強升級。

唯有，大家不停抗爭落去！加油

721見

推721

唔認同 至少如果係講議會instead of政府嘅話
例如連登咁樣已經實際上做緊無大台議事平台嘅角色

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

謝推！

上！

721見

連登係討論, 論政平台, 人人平等, 但臨時議會講緊係將未來權力放係少部份人身上

沙田新城市一個女社工嘗試解圍都比人屌大台, 可見將焦點放係少部份人身上係唔可行

其實議會唔一定要有固定一班議員
可以全民議員，邊個出席邊個就可以了投票

點解臨時議會就一定係少數人?
如果係法律知識問題
可唔可以好似Switzerland食晒兩種制度
咁其他問題就直接民主
法律問題就代議民主?
咁樣個大台觀感會唔會無咁嚴重

P牌大直路推爆！721集結！

5大訴求只係較易入口
只要稍為心水清既人已經係612後知道只有獨立同兩腳羊呢兩條路